# FrontDesk Project
## Game Design Document

Desarrollado por Bruno Faúndez Valenzuela

## Índice
* Uno
* Dos

## Introducción

Este es un juego desarrollado para representar el trabajo de un
recepcionista de hotel. La idea es hacer un juego de puzles en tiempo real
al estilo de Overcooked.
